造物主 主禱文 念念誦

我們在天上的父：
願人們尊祢的名為聖。
願祢的國度降臨；
願祢的旨意行在地上，
如同行在天上。
我們日用的飲食，今日賜給我們。
免我們的債，如同我們免了人的債。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。
因為國度、權柄、榮耀，全是祢的，直到永遠。
Masaya。